dllm 出街咳個d帶口罩 掩口啦

有沙士架.....😷

出去半個鍾已經有4條友係身邊咳

準備寫遺書🤒

好多死廢老咳同打乞痴都唔撚掩口，屌佢老味

以後遊行，希望我嗌以下口號嘅時候，可以一呼百應！

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼
Credit: pepe上PE 巴打

今朝搭車有兩個中年男人係咁咳又唔掩口，公共衛生意識極差，明明經歷過沙士都唔識死

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」口罩名單出爐！

推

啲人真係好撚自私
有手玩電話
冇手咳嘅時候閹住個閪口

而家啲後生都打乞嗤老馮唔掩口
明明細個常識科唔係咁教

仲有嗰啲作狀掩口咳都好黑人憎
用個拳頭 放喺個鼻下面 咳
完全掩唔到個口
唔知個動作有咩意義

咳咗半個月都唔好睇咗兩次醫生
條支氣管問題 。一咳就停唔到 真係咳到有腹肌
唔知係咪玩嘢 搭車特別想咳 但好驚比人歧視 死忍住唔咳 利申 有帶口罩

巴士啲阿叔咳到死都唔戴口罩
打乞嗤又唔暗住個咀
怕咗佢哋
個社會真係痴撚線
因為病咗嘅人唔戴口罩
搞到冇病嘅人要戴口罩